攻頂嘅攻頂！圍狗屋嘅圍狗屋！兩邊都有人！！

但切記要小心！
唔好衝！
聽晚多人多支援！

兩邊有兩邊做！
唔好魯莽就冇問題！